九型人格兩個非常接近即係點

？

人格分裂

心理學黎講係不受重視 唔使睇 off topic

都岩嘅
除左家人女友同部份熟嘅朋友外真係不受重視
不過其他人唔重視都仲會俾下面嘅 你點對人人咪點對你 好fair嘅

巴納姆效應（英語：Barnum effect，是 Paul Meehl 為表對費尼爾司·泰勒·巴納姆的敬意而命名，又稱巴南效應、佛瑞效應（英語：Forer effect））是一種心理現象，人們會對於他們認為是為自己量身訂做的一些人格描述給予高度準確的評價，而這些描述往往十分模糊及普遍，以致能夠放諸四海皆準適用於很多人身上。巴納姆效應能夠對於為何不少偽科學如占星學、占卜或心理測驗等被普遍接受提供一個不十分完全的解釋。

九型係鳩噏唔使理